殯殮集會唔係非法集會

根據香港的《公安條例》，當有50人以上在公眾地方有組織地集會，便須在一星期前向警方申請，否則有可能被警方控以非法集結罪。如果在私人地方集會，人數為500人。此條例並不適用於在教育條例批准下的學校中舉行的或集會目的純粹是社交、學術、教育、宗教或慈善目的而進行的集結、會議或研討會；殯殮及任何公共機構而舉行的聚會。

希望大家出嚟為嗰位巴打做啲野